浸溫泉洗唔洗剪Jer毛

遲啲要去日本旅行
覺得剪咁啲Jer毛會禮貌啲
想知平陰好定斜陰好

油頭啦

碌柒都夠粗 D鳩毛濃密
點知潰爛三百幾年 都無人用
條JER夠粗 可惜短過鳩毛
春袋萎縮 自瀆生涯從此結束
咁就要切柒煲粥 煲粥 煲粥嚟餵狗

唔好剪啦 未剪都可以話有毛遮住見唔到你條J啫 剪左你未藉口都冇架啦

條J算長(個人認為 至少屌打班架仔

咁allback會唔會好啲

聽講係要剪Jer

唱咗三百幾年都咁好笑

個個都好似你咁咩

出黎格劍

鳩毛長過碌鳩

唔駛啦 你啲鬚都夠遮住你碌鳩啦

all back

比比鳥

咁啲毛唔洗剪 兩邊剷青

你個撚樣咁柒 點剪都係咁柒架啦

All Back啦梗係 唔係人地睇唔到你碌野以為你女人

你條撚唔柒

扯旗點一下龜頭是基本禮貌

剃光佢, d女見到肯定不停出水

Fing大力d

點解會覆個舊po